點解睇個樣死下死下就知佢死老鼠嚮脾罅?

認真唔得請都唔得 咁都唔執夜市奇葩

冇人聽過

我諗我誤會左佢意思掛 唔好意思呀

邊度有水洗

屌你老母kz好撚正呀